十八歲以上永久居民每人一間公屋，收唔收貨

收你老母！

劏房牙？

唔洗交租呀 送就話姐

問題根本遠超房屋供應
依家香港赤化嚴重, 人生安全同自由受到嚴重威脅
以後見倒警甴要好似皇軍咁敬禮?
以後玩GAME淨係比玩和平精英?
以後要飲假奶粉, 黑心食物?

收佢老母
信佢唔會反口係弱智

口號幾時變成"衣食住行 缺一不可"